有冇人記得以前美心西餅係有即製熱狗賣？

熱狗大大舊世界級，要有既野都有，青瓜、蕃茄、酸瓜等等
反而而家美心MX隻熱狗咁垃圾，得條腸同酸椰菜

無 應該係曼德拉效應

肯定有 個隻大快活仲食小丑logo ，美心MX應該仲未存在
我以前係屯門食，鋪頭入面有部熱狗腸機轉下轉下咁

我都記得好似有

大快活仲係熱狗logo
莫講話連登啲00後
再早少少既部分90後都未必知答到你

個陣大快活仲係小丑logo，好多錯字自膠

有冇食過，好好味

有 果陣食一個就當lunch

個陣大快活既炸脾紅豆冰都好好味，又熱又脆，係永遠都有呀叔係隔離食煙姐

小丑logo大快活係最污糟果期 食過幾次都有甲由 個場又昏昏暗暗唔知想點

的確個陣大家樂晚餐係完勝大快活，鐵板餐有一大串粟米，後期仲有加錢配酥皮湯

同好

當年大家樂屌打大快活

OK熱狗屌打美心